最近發生好多野，好累。

過去69，616都有出黎行

但今次真係好累

撐住
大家都好攰，但唔撐完就玩完

中共已經建國70年，按照現代極權法西斯統治嘅歷史規律，中共倒台只係時間嘅問題，大家一定要保住條命，親眼見證歷史一刻，屬於我地香港人勝利嘅一日

【長文，但希望大家可以睇晒】香港人一定會贏，所以真係唔使死、唔好死。

唔好再散播失敗主義

加油，有咩唔開心記得搵朋友傾訴
千祈唔好收埋自己一個
香港冇咗你唔掂㗎

明白呀，屌住，攰就抖抖

無論有幾攰
聽日都會出！

行一步都係行 量力而為 勿忘初衷

我哋幾百萬手足撐住你
跌低即刻有兄弟姐妹扶住你！
其實又有咩好怕喎！

攰就抖

休息俾自己冷靜下，我地一齊等你歸隊！